美式連鎖垂危炸物食府推出黎克特制10級優惠 會員免費即送薯片炸雞一件！

麥記今次大劑

藍店 不了

任何消費
最平係咪一件葡撻?

黎克特制

可能係一個雪糕